撐男人eeetv個d 你地根本無資格批評達哥

中立撚都撐 達哥黃既唔撐？
人地ming仔夠中立 仲要前後捐廿萬去星火
唔見你地撐？

根本就係邊個youtube岩睇就撐邊個

如果支持子華可以點做

弱智黑警

根本就係，不如支持返閪ming啦咁

弱智黑警好撚勁Sir早晨

達哥行得太前

連登一大班牆頭草 邊邊大風就吹邊一邊

由頭到尾根本就係連衛兵柒左唔認
連沉默既自由都唔尊重學人講民主

算數啦

引夠戰未？

弱智黑警好撚勁Sir咁夜都唔撚瞓因住猝死呀

順帶一提 支持黃子華唔該支持陸浩明

大家都係講錯一句說話
更何況陸浩明已經道歉並表示收回

831

黃子華個名夠黃呀 識咩呀你

咪撚攞佢黎比啦 引戰狗

開始同情達哥了
好似朱經緯

其實講真，係咪唔同程度嘅黃都應該接受，
我地唔應該屈人係藍
打個例子，我唔信達哥，lmk會投民建聯，投共
只不過可能大家 接受程度同價值觀有少少唔同，我覺得 就算唔同程度嘅黃都應該歸納咗係自己陣營先， 咁樣先可以攞到最大嘅聲音，而唔係郁啲就話人哋係藍，搞分化
如果你咁講， 志森與志豪佢哋YouTube 都唔鼓勵人哋用暴力 ，咁唔通佢哋係藍？
但係志森與志豪,佢哋呢啲channel先可以令啲老人家易啲入口

唔通下下都要講黑警死全家 ，屌哂鬼拍哂抬， 好似啤梨晚報咁樣先叫黃咩

達哥死得好慘 黃都比人屌

多謝兄弟你呢幾張圖， 你呢幾張圖已經好足夠佢平反所有野， 等我仲好好後悔唔記得cap， 好彩有你

達狗傻閪

個名有個黃字 仲唔係手足

咪撚係，一直有關注都要俾人屌

家陣支持鄉黑保家衛族同黑警純粹收order 做野都叫手足

User name
完